睇心仆街最開心係咩心態

有仇嘅就話啫
但冇仇嘅都好似有仇嘅咁，恨不得對方死
到底呢種人諗梗咩

睇心仆街最開心